有無人收到自稱銀行聯營中心電話

如題

話你信貸評級上升，可作減息

分享下 以免有巴打中伏

cold call 狗
假野
得去志在幫你清數再射黎射去

假野 套你料 用你資料周圍借錢

我答左無借錢，唔需要就收左線

係咪會引哂cold call狗

佢話左我減息就收左線 咩都無做過咁

又係新手法